達哥出賣完backup 佬就出賣soko san 真係好可恥

希望solo san唔好患上抑鬱症

我愛達哥 我愛達哥

賤人

豬sir 原來都有睇 我食飯你埋單